★[租屋]巴絲畀啲意見我

小弟租緊元朗大棠，$6000/月，700呎，同條女住
業主突然間唔再租畀我哋，佢要賣咗層樓
想揾返差唔多，好似有啲妄想，睇得多奶波魔
有冇介紹？或者定係住支那？

工廈？